{
    "config": {
        "abort": {
            "reconfigure_successful": "D'\u00e9irigh leis an athchumr\u00fa"
        },
        "error": {
            "error_pairing": "Theip ar an bp\u00e9ire\u00e1il, d\u00e9an cinnte go nglacann t\u00fa leis an iarratas p\u00e9ire\u00e1la ar an teilif\u00eds agus d\u00e9an iarracht ar\u00eds."
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "host": "\u00d3stach"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do theilif\u00edse LG webOS."
                }
            },
            "user": {
                "data_description": {
                    "host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do theilif\u00edse LG webOS."
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "communication_error": {
            "message": "Earr\u00e1id chumars\u00e1ide agus glaoch ar {func} don ghl\u00e9as {name}: {error}"
        },
        "device_off": {
            "message": "Earr\u00e1id ag glaoch {func} don ghl\u00e9as {name}: T\u00e1 an gl\u00e9as m\u00fachta agus n\u00ed f\u00e9idir \u00e9 a rial\u00fa."
        },
        "notify_communication_error": {
            "message": "Earr\u00e1id chumars\u00e1ide agus f\u00f3gra \u00e1 sheoladh chuig an ngl\u00e9as {name}: {error}"
        },
        "notify_device_off": {
            "message": "Earr\u00e1id ag seoladh f\u00f3gra chuig gl\u00e9as {name}: T\u00e1 an gl\u00e9as m\u00fachta agus n\u00ed f\u00e9idir \u00e9 a rial\u00fa."
        },
        "notify_icon_not_found": {
            "message": "N\u00edor aims\u00edodh deilbh\u00edn {icon_path} agus f\u00f3gra \u00e1 sheoladh don ghl\u00e9as {name}"
        },
        "source_not_found": {
            "message": "N\u00edor aims\u00edodh foinse {source} sa liosta foins\u00ed do {name}."
        },
        "unhandled_trigger_type": {
            "message": "Cine\u00e1l spreagth\u00f3ra neamhl\u00e1imhse\u00e1ilte: {trigger_type}"
        },
        "unknown_trigger_platform": {
            "message": "Ard\u00e1n spreagtha anaithnid: {platform}"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "error_pairing": "Theip ar an bp\u00e9ire\u00e1il, d\u00e9an cinnte go nglacann t\u00fa leis an iarratas p\u00e9ire\u00e1la ar an teilif\u00eds agus d\u00e9an iarracht ar\u00eds."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data_description": {
                    "sources": "Liosta foins\u00ed le cumas\u00fa"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "button": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Eintiteas"
                }
            }
        },
        "command": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Eintiteas"
                },
                "payload": {
                    "name": "Ualach"
                }
            },
            "name": "Ord\u00fa"
        },
        "select_sound_output": {
            "description": "Seolann s\u00e9 an t-ord\u00fa chuig an teilif\u00eds chun an t-aschur fuaime a athr\u00fa.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Ainm(neacha) na n-eintiteas webOS TV ar a mbeidh an t-aschur fuaime le hathr\u00fa.",
                    "name": "Eintiteas"
                },
                "sound_output": {
                    "description": "Ainm an aschuir fuaime le hathr\u00fa chuige.",
                    "name": "Aschur fuaime"
                }
            },
            "name": "Roghnaigh aschur fuaime"
        }
    }
}