{
    "config": {
        "error": {
            "add_holiday_range_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar raon d\u00e1ta (BBBB-MM-LL,BBBB-MM-LL)",
            "remove_holiday_range_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar raon d\u00e1ta (BBBB-MM-LL,BBBB-MM-LL)"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "category": "Catag\u00f3ir bhreise mar laethanta saoire",
                    "language": "Teanga le haghaidh laethanta saoire ainmnithe"
                },
                "data_description": {
                    "category": "Roghnaigh catag\u00f3ir\u00ed breise le cur san \u00e1ireamh mar laethanta saoire",
                    "language": "Teanga le h\u00fas\u00e1id agus eisiaimh laethanta saoire ainmnithe \u00e1 gcumr\u00fa"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "bad_country": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "country": {
                        "data": {
                            "country": "T\u00edr"
                        },
                        "description": "Roghnaigh t\u00edr le h\u00fas\u00e1id do do braiteoir Workday.",
                        "title": "Roghnaigh t\u00edr do {title}"
                    },
                    "province": {
                        "description": "Roghnaigh c\u00faige i dt\u00edr {country} le h\u00fas\u00e1id do do braiteoir Workday.",
                        "title": "Roghnaigh c\u00faige do {title}"
                    }
                }
            },
            "title": "N\u00edl an t\u00edr chumraithe do {title} ann"
        },
        "bad_date_holiday": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "fix_remove_holiday": {
                        "description": "Bain d\u00e1ta na saoire `{remove_holidays}` mar n\u00ed f\u00e9idir \u00e9 a fh\u00e1il i dt\u00edr {country}.",
                        "title": "N\u00edl an d\u00e1ta saoire cumraithe {remove_holidays} do {title} ann"
                    }
                }
            },
            "title": "N\u00edl an d\u00e1ta saoire cumraithe {remove_holidays} do {title} ann"
        },
        "bad_named_holiday": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "fix_remove_holiday": {
                        "description": "Bain an saoire ainmnithe `{remove_holidays}` mar nach f\u00e9idir \u00e9 a fh\u00e1il i dt\u00edr {country}.",
                        "title": "N\u00edl an saoire chumraithe ainmnithe {remove_holidays} do {title} ann"
                    }
                }
            },
            "title": "N\u00edl an saoire chumraithe ainmnithe {remove_holidays} do {title} ann"
        },
        "bad_province": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "province": {
                        "description": "Roghnaigh c\u00faige i dt\u00edr {country} le h\u00fas\u00e1id do do braiteoir Workday.",
                        "title": "Roghnaigh c\u00faige do {title}"
                    }
                }
            },
            "title": "N\u00edl an c\u00faige cumraithe i dt\u00edr {country} do {title} ann"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_range_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar raon d\u00e1ta (BBBB-MM-LL,BBBB-MM-LL)",
            "remove_holiday_range_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar raon d\u00e1ta (BBBB-MM-LL,BBBB-MM-LL)"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "category": "Catag\u00f3ir bhreise mar laethanta saoire",
                    "language": "Teanga le haghaidh laethanta saoire ainmnithe"
                },
                "data_description": {
                    "category": "Roghnaigh catag\u00f3ir\u00ed breise le cur san \u00e1ireamh mar laethanta saoire",
                    "language": "Teanga le h\u00fas\u00e1id agus eisiaimh laethanta saoire ainmnithe \u00e1 gcumr\u00fa"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "category": {
            "options": {
                "armed_forces": "F\u00f3rsa\u00ed armtha",
                "bank": "Banc",
                "catholic": "Caitliceach",
                "chinese": "S\u00ednis",
                "christian": "Cr\u00edosta\u00ed",
                "government": "Rialtas",
                "half_day": "Leath l\u00e1",
                "hebrew": "Eabhrais",
                "hindu": "Hiond\u00fach",
                "islamic": "Ioslamach",
                "optional": "Roghnach",
                "public": "Poibl\u00ed",
                "school": "Scoil",
                "unofficial": "Neamhoifigi\u00fail",
                "workday": "L\u00e1 Oibre"
            }
        }
    },
    "services": {
        "check_date": {
            "description": "Seice\u00e1lann s\u00e9 an l\u00e1 oibre \u00e9 d\u00e1ta \u00e1irithe.",
            "fields": {
                "check_date": {
                    "description": "D\u00e1ta le seice\u00e1il an l\u00e1 oibre \u00e9.",
                    "name": "D\u00e1ta"
                }
            },
            "name": "Seice\u00e1il d\u00e1ta"
        }
    }
}