Q1: What is the result of type(42) in Python?
A) <class 'float'>
B) <class 'int'>
C) <class 'str'>
D) <class 'number'>
RESPUESTA: B

Q2: If I execute name = "Barcelona" and then print(len(name)), what prints?
A) 8
B) 9
C) 10
D) Error
RESPUESTA: B

Q3: Which of the following creates a list in Python?
A) {}
B) ()
C) []
D) ""
RESPUESTA: C

Q4: What does the following code print? print("Hello" + "World")
A) Hello World
B) HelloWorld
C) Hello+World
D) Error
RESPUESTA: B

Q5: Which data type would you use to store True/False values?
A) int
B) str
C) bool
D) float
RESPUESTA: C

Q6: What is the correct way to create a dictionary in Python?
A) dict = []
B) dict = {}
C) dict = ()
D) dict = ""
RESPUESTA: B

Q7: How do you access the first element of a list called 'data'?
A) data[1]
B) data[0]
C) data.first()
D) data{0}
RESPUESTA: B

Q8: What does the len() function return for len("Python")?
A) 5
B) 6
C) 7
D) Error
RESPUESTA: B

Q9: Which operator is used for exponentiation in Python?
A) ^
B) **
C) *
D) exp()
RESPUESTA: B

Q10: What is the output of: print(type(3.14))
A) <class 'int'>
B) <class 'float'>
C) <class 'str'>
D) <class 'decimal'>
RESPUESTA: B