{
    "exceptions": {
        "non_tts_announcement": {
            "message": "N\u00ed thaca\u00edonn VoIP le f\u00f3gra\u00ed neamh-TTS faoi l\u00e1thair"
        }
    },
    "issues": {
        "assist_in_progress_deprecated": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm_disable_entity": {
                        "description": "T\u00e1 an braiteoir d\u00e9n\u00e1rtha at\u00e1 ar si\u00fal ag {integration_name} `{entity_id}` imithe i l\u00e9ig.\n\nAistrigh do chumra\u00edocht chun an t-eintiteas comhfhreagrach `{assist_satellite_domain}` a \u00fas\u00e1id agus ansin clice\u00e1il CUIR ISTEACH chun an braiteoir d\u00e9n\u00e1rtha at\u00e1 ar si\u00fal a dh\u00edchumas\u00fa agus an fhadhb seo a r\u00e9iteach."
                    }
                }
            },
            "title": "T\u00e1 braiteoir\u00ed d\u00e9n\u00e1rtha at\u00e1 ar si\u00fal {integration_name} imithe i l\u00e9ig"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "sip_user": "\u00das\u00e1ideoir SIP"
                }
            }
        }
    }
}